[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈17 之 你既錢唔係你既錢

歡迎大家加入小圈子討論
始終原本係神秘Post
有時大家講講下越講越遠
明白大家滅共心切
但請各位自律
少少離題唔緊要
不分化不割席先係大家最大力量
專業及詳細off topic討論請另開專業新post
P.S. 請各位盡量使用不推文回覆，謝

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-16) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

記得不推文
頭先見到好多都冇不推

留名

兩三日又爆post

又爆POST

各位9UP都唔好拉太追 如有必要可能要開子POST

LM

今集話要踢爆佢

有冇link

睇返推背圖個post
生我者猴死我雕
猴我估係指中共1920年成立
死我雕，唔通真係美國國

除咗美國諗唔到其他wo

但40象好似係講中華民國

無土有主，我覺得係講中共？

無左大陸但有主權

兩宋， 話4 月尾就完。

隔離靈學post有巴打post左啲預言

霍比族好似係呢個系列嘅post見過
david個個就講日本88同埋亞特蘭帝斯出番黎
不過好長要慢慢睇
都係同KFK講嘅心靈主導一樣

Lm

唔好再提 如果佢地真係搞單野好危險

今晚好鬼靜 格離個鬼故POST都唔知講鬼定講笑話

記得舊登有個人話
係泰國帶咗個佛像
有日阿媽打掃見到佢跳舞
佛像可能知有人望緊
就停咗
但都跳咗幾秒
笑Q左

記得望實佛象,只要有人望佢就不會旭
否則佢會趁你不為意把你擲去過去的時空

依句通常聽係講孫中山(猢猻)同馬英九
但1920又咁啱係猴年
都解得通同支共有關

因為孫大炮聯俄容共囉

twitter link?

雕好似有人解做鷹(英)
可能係指台灣正式獨立
小英係中華民國最後一任總統

do twitter task la

謝謝 大家

沿海地區劃做禁區
巿面上減少必須品 糧食 石油
大量發債？ (唔知算唔算
大規模集結 (至少一個月準備)
所以依加都唔打就入夏冇得打
黎緊半年都唔洗驚

有冇人岩岩feel到地震咁⋯？

湄公河涉及老撾、泰國、柬埔寨、越南
唔清楚越南對中國態度係點，越南太近廣西、雲南，以我所知越南係多華人（甚至五毛）
以我估計，柬埔寨依個國家奶共奶到雪雪聲
之前有機會同柬埔寨人傾計，佢係識英文但唔識中文既本地(柬埔寨)大學生
佢話喺柬埔寨搵工識普通話馨香過識英文
不嬲國家窮，近年開始多中資喺柬埔寨，政府做野偏幫中資多國柬埔寨本地企業
當時未有場運動，聽到已經覺得心up

中國最有錢的城市大多數都係沿海地區
點劃禁區

越南唔駛諗
不嬲都唔妥支那

對唔住手殘
政府做野偏幫中資多過柬埔寨本地企業

但我總覺得六月再起高潮既唔係香港，或者可以話香港已經唔係主戰場。

生我者猴死我雕
呢度生同死應該係動詞黎？
生養我嘅係猴
殺死我嘅係雕
因為冇理由猴同雕之間有「我」

可能講民國下嘅產物比美國消滅？

自古以來 地球係黨嘅一部分

好似話啲非洲蝗本身怕濕怕水，如今東南亞旱災，真係經東南亞，由支國西南入境不是夢。

推背圖都暗指龍蛇年 2023 2024 係關鍵年份

某程度黎講都係一件好事，可以盡快昇級打完呢場時代革命

[幫返泰國人] 支那係湄公河上游起11座水壩，令下游旱災！

估唔到糧食危機都可以係人禍
係支那面前
有咩野唔係因為人禍導致

New po LM

雖然我唔識風水玄學，亦唔熟時事政治，但根據我嘅觀察，上年6月開始反送中，6個月後嘅12月就開始武漢肺炎，咁再6個月後姐係今年6月又會係咩呢

p.s. 希望我唔係好似燒山同媽咪麵一樣係個燈神

問題香港太多港奸 港漂 黨員 地下黨員 人渣藍絲 呢班勢力不除或者邊緣化 好難搞

可以趁中共自顧不暇要求答應五大訴求，如果唔係就幫美軍帶路

黑兔走入龍蛇穴

呢到講支那唔止搶口罩，仲搶購左五千萬噸大米

唔同預言有少少唔同

推背圖43:黑兔走入青龍穴
劉伯溫碑記:謹防人人艱難過，關過天翻龍蛇年
黃蘗禪師詩:剛到金蛇運已終

但大體都係2024年左右先會完結

今日支共同港共係咁撥火

佢地都係勝利球迷啦
邊個贏就會奶邊個

梗唔係咁，先幫美軍。等美軍控制大局之後中共仲有條件唔答應？

個五千萬噸大米因為內鬥唔小心燒左就gg

俾美軍揸撚住左個春袋

14億生番去返1960年大飢荒食樹皮嘅年代

香港今年會點
支共死先定香港人死哂先

唔想再有大一統中國

聯邦即係類似美國既組成方式 都叫同大一統唔同嘅
不過老實講香港現時歸英/台灣獨立 日係喺中國實現民主化後 以歐盟咁嘅方式統合 已經係最好嘅路線

山東老幹部一直是極左思維，紅色貴族以毛派面孔示人，對佢地，改革開放只係另一場新經濟政策/大生產運動，最後命運都係集體農莊/人民公社，只係八旗無可能突然恢復戰鬥力，列寧黨都無可能突然恢復幹部效率，最大可能係毛派另立第二中央，對抗遷都海南的習中央，華北改革開放幹部一盤散沙，長江以北敍利亞軍閥化

如果97前係香港人 但未申請bmo 可否申請？

可以就一早被人申請爆

好似話係慘勝

又吹風23條

唔止吹風
似想用盡香港之後鎖國
囤積大量口罩
搶購5000萬噸大米，斷湄公河
然後肆意啟釁
往後大條道理將香港列為緊急狀態

希望兩宋話中共呢年對香港嘅制肘愈發衰弱係真

我寧願歸台 成場運動英國到而家一粒聲都無出過 正本又係台灣

好多消息指中共好快會攻台，香港點都有影響

所以咪急住立23 條

許冠傑與香港地運 - 馮睎乾

唉 美帝又唔撚得閒先大撚鍋

侵侵忙住搞國會先煩

國會班友應該冇之前咁撚煩既

今日時間過得特別慢咁

有冇人post過呢條？
中國2020大勢推演，你認為將是如何？

不如開新po講？

閏4月 係咁乾燥

即係正常定唔正常？

以前年年都係凍一個星期熱一個星期
濕到牆會滴水
應該咁先正常

咁又係wo
今年無咩潮濕

制度不係問題 係而家情況就係黨已經大換血 地下黨員 被收編 藍絲控制所有執法 立法 司法 監管機構 即使未來無左名義上中共 仲有改左名既中共dna 存在

口交部真係串撚到

火星男孩個預言最早出自法輪功的明慧网2009年同2013年發生咩大災難??

而就在英國媒體披露“外星人曾經造訪地球”的新聞之前，俄羅斯的大報《真理報》則報導了火星男孩關於地球的預言。
這個名叫“波力斯卡”、現年14歲的男孩曾於4年前首次向眾人講述了自己的由來：他來自火星。他還告訴大家火星上的生活、居民，以及他們飛往地球的傳奇經歷。他的一番言論不僅驚倒了眾人，而且引起了媒體的關註。

據報導，神秘的波力斯卡出生在俄羅斯沃爾茲斯基鎮一個偏遠的鄉村醫院。波力斯卡的父母看上去都是樸實無華、心地善良的好人。他的母親娜德茲達是一家公共醫院的皮膚科醫生，父親是一位陸軍軍官。

娜德茲達回憶說，出生15天之後，波力斯卡就能自己擡起頭，一歲半時就已經能夠讀懂報紙上的大標題，並能寫出中國漢字，即便沒有任何人教過他。2歲後，波力斯卡就具有了超常的記憶力，以及令人難以置信的掌握新知識的能力，而且是從某個神秘的地方獲取信息。“他有時會盤腿而坐，侃侃而談那些不著邊際的東西。他喜歡談論火星、行星系、遙遠的文明。我們簡直不敢相信我們的耳朵。從2歲開始，他每天象念經一樣談論宇宙、其他世界無窮無盡的故事和漫無邊際的天空。”娜德茲達如是說。

正是從那時起，波力斯卡不斷地對父母說，他以前生活在火星上。當時，火星上是有人居住的，由於發生了一場毀滅性的大災難，火星上的大氣層消失殆盡，因此，火星上的居民現在不得不生活在地下城裏。從那以後，他經常出於貿易和其他研究目的走訪地球，而且他是獨自一人駕駛太空船。

2008年，波力斯卡預言更多的“火星人”會在地球上出生，因為地球上將會有大事發生。此外，2009年地球上的一個大陸將要發生第一次大災難，這場災難是針對一個無信仰的國度的警告。第二次更具毀滅性的災難將在2013年發生，因為神國的眾神將要幹預，更新地球一切污穢，為“神國”偉大的“指導靈”掃除一切障礙，讓無信仰的國度的人類獲得偉大的“指導靈”的感召。

外星人造訪地球和來自火星的波力斯卡對於宇宙的認知以及讓人心驚的預言，與歷史上留下的諸多預言似乎正在相互印證著。

比如著名的瑪雅預言就曾說：此時太陽系在銀河季候中業已歷經一個5千多年的大周期。大周期後宇宙將會發生根本變化，瑪雅預言稱之為“同化銀河系”。從公元1992年至2012年，這20年的時期是地球進入大周期的最後階段，即“地球更新期”。在這個時期地球要達到完全“凈化”，而更新期過後地球將走出射線範圍進入同化銀河系的新階段。

未來究竟怎樣，上天正在以各種方式點化給迷中的人們。難道這些還不足以讓我們警醒嗎？

2013年比利邁爾（Billy Meier）與外星人的交談得知：
1. 中國在2020年由經濟大國轉變為世界超級大國。
2. 由於一個意外的因素，美國放棄了霸權地位。武肺？？
3.北美大陸將遭遇一次可怕的災難（這樣的災難在地球歷史上曾經被記錄過）。

利申9估

果時聽雲海節目2012時ufo 班人 moon好信2012傳世界末日果時有乜野黑暗三日，講到無陽光又乜又乜

聽下就算

如果97前有冇睇過身分證大法？可能仲有機！
利申：成功例子

中華民國好似放棄咗對香港主權

隔離BNO 薪火post有講，可以睇睇
呢度講返預言

到時開始打仗有無錢唔重要，因為一開始就係無錢先要用戰爭shift focus
發窮惡上黎，乜都做得出

我反而認為歸英好過歸台:
1. 英聯邦可以提供既商務優惠其實好大
2. 香港始終用慣普通法系; 台灣係歐陸法系
3. 始終英國而家係聯合國+北約成員, 台灣唔係

debunk

1已經冇可能
3就好多人估黃石

剛岩收到風喎，話支那係雲南湄公河上遊起水壩，一野截曬越南，寮國，緬甸果邊既水源，仆街啦，呢個真係似西南起狼煙既起因黎

黃石爆的話
唔係地球毀滅級別咩?

天見異象
疑似彼岸花

之前越南禁米出口好似就係因水源問題

同時支那仲搶米

中國搶購5000萬公噸稻米 陳吉仲：台灣存糧無虞

香港係立選後，如果跟占星

唔會，會第一時間把持朝政變獨裁政權，香港變 fail state

行政置於議會下
監察置於司法下
議會司法互相制衡

一平咗權班藍就已經即時干犯對上一兩年加咗辣既叛國罪

應該冇咁快，如果唔係區姐話年尾聯軍 vs 支軍就唔成立

所以香港光復後一定要攞深圳、大亞灣+萬山群島加強防務

其實97前原本深圳有啲地係屬於香港
97後先割咗

+1，同埋而家台灣係小英做總統都遊自可，如果係國民黨當選返就仆街，但你話加強同台灣嘅經貿合作就冇所謂

今日食錯咩藥,兩共狂出招

開始急，想煲大自己權力
有可能港共入面都開始多人跳船，唔受控制

我諗最癲係大黑狗講D野

agree

你指香港空域？

陸地都係，深圳河拉直工程、河套區

佢唔on9就唔會有咁多香港人走出黎反啦

不好忘記美國國內好多左膠 大中華膠 共諜 俄佬勢力搞事

今次搶糧隨時弓同東南亞國家係南海開戰

佢講咩？

用聯合國反恐條例告手足

所以前幾日收買聯合國

又諗住玩爛聯合國嘅野

應該送撚晒佢哋上聯合國而真

未必

光復後一定要拎翻
啲地放曬啲污染落嚟米埔濕地嗰到影響生態

同未來人一樣都係鳩吹

冇所謂啦，反正已經變左國際聯盟翻版

唔通之後借支那地震代香港人捐錢，
一萬押後，然後藍黃 connect

三戰準備..

今次呢壇野咁樣搞一搞，肯定會將UN成員國一次過打散哂分裂成唔同群組

有冇人占過將來國際形勢同美國國運

其實多啲望個天呢啲雲好平常

光明會卡？
話說enough is enough 張牌真係解trump比人行刺？

其實最驚就係有咁既人騎劫左香港

PK鄧班人絕對做得到，變軍政府
諗到呢點又對香港前途唔樂觀…

33 得星期一至五有車
星期五就有嘅，星期六日唔會有

🚕🚕🚕「和你的」🚕🚕🚕

「和你的」係由一班真心相信同認同黃色經濟圈嘅司機組成，Admin們從舊有嘅黃的圈更新班底，重整秩序，營造一個對司機們公平，保証乘客坐到自己友車嘅Call車平台

大家call車記得搵「和你的」啦❗️

Call 車請㩒一下呢個bot👇🏻
🌟🌟 @WoliTaxi_bot 🌟🌟
收到柯打編號先係落單成功‼️

👆🏻乘客版

👆🏻channel

👆facebook群組

這平台是正價收費，不會有折頭，請多多支持「和你的」💪🏻💪🏻💪🏻

6月18到7月中 水星逆行
個個風水術數都話有事

上次係2月底到3月中
自己諗返究竟有乜事

之後10月尾到11月頭

所以話，啲人唔信還唔信，避吓險唔得咩

lm

除咗人造太陽以外仲有小型核蛋

我前幾日太無聊，睇左好多權朗三月中既片
依條友好鬼死奇怪
話自己係香港人，但係d普通話仲準過廣東話
3月d片每個國家既未來預測方向、內容、用字都大致一樣
大家得閒可以睇下

權朗d片有時冇咩表情 勁似機械人

對支那嚟講 8 級已經同12 級一樣，果 4 級差距嚟自防震意識，樓宇偷工減料同政府救援工作等

35+可能不大
根據區姐占星，係因為立選出術，親支大勝，導致聯軍入港擊敗支軍
撇開占星，現實上支那開始針對公民黨 DQ, 由陳淑莊到郭榮鏗
選果陣好可能針對年資長既 DQ

個同事幾歲

美國FOX NEWS獨家: 武漢肺炎由中國武漢實驗室流出

上海貨物發現蝗蟲！專家憂「第二波將暴增20倍」：開始敲中国大門了

譚德塞被揭有共產黨背景 所屬政黨曾被列為恐怖組織

佢個政黨係恐怖組織我知
但係原來係共產黨
不過佢喺做佢國家個衛生部長嗰時啲故意不作為整死某個族都俾嗰啲族人屌到

根據慣性
會報新聞，即係已經開始爆

唔怪得同維尼咁friend

似百國聯軍

中國航母巡南海 日本台灣海域都好似入過

斷湄公河水源想玩死東南亞

歐美疫情開始見頂 攪掂就會覆卓 不過應該都有一段時間

香港攪廿三條反而算最細鑊啦

兩宋新post，文革再現，而且話比以前仲更加勁

咁起9段線時動作唔係更大咩

有意見認為，根據《中英展拓香港界址專條》規定，香港地區中的新界部分是中國暫時租借給英國，租期為99年，屆時必須歸還。

由於只是租借，所以在法理上，新界仍然還是中國領土，而英國只是代為管理。遜清皇室小朝廷雖然無法在新界行使管理權，但這塊土地的所有權卻還是清政府的。

另外，由於英國人尊崇習慣法，在1971年以前，港英當局還一直在香港實行早已在中國內地廢棄的《大清律例》，而沒有全面實行英國法律。香港是1912年以後，中國唯一還使用《大清律例》的地方，這更加凸顯了香港作為大清帝國最後領地的特徵。

所以香港其實歸大清？

新界不嬲都係大清
支共死都要搶之嘛

所以香港人要話畀全世界聽我哋仲係反支
而唔係坐喺度乜鳩都唔做等人打救
史力加第三集都講緊白雪公主自救啦屌

黑貓宅急便撤離

清算開始

清盤

無錯 香港唔死點叫攬炒 而我相信香港人可以係攬炒後 重建一個更好既香港

到未呀 等左好耐

但大清1912年滅亡咗，民國喺1949年又失去大陸地區管治權，所以先焗住要俾支那

設計終於唔係乞食

其實80年代如果搞得成公投留英
支共憑乜嘢出聲

但就算搞得成支共一樣會派兵強行收返香港，更何況英國嗰陣嘅國力已經不如二戰之前

其實咁多預言講中國，咁有無預言係講香港？好似推背圖不過香港版，而且會講到好長遠幾十年後。

香港會失去以前到依加好重要嘅野，然後得到新嘅野。係咪指失去國際金融中心地位？新嘅野會係咩？其他嘅國家地位（科技，創意個D)？定只係講其實香港未來會獨立或其他然後得到自治權？因為之前好似話香港遲D會有咩新嘅秩序，而香港人係接受到。

不過講到尾，我覺得最重要都係要知道香港未來係國際上會係咩嘅存在。

武力入侵都無法理基礎
咪即係宣戰

係架
但係冇人幫英國佬手
佢係遠東又冇晒殖民地
英國過到黎乜都完

知係咩就唔洗成班係日日諗爆頭係到拆啦

最大恐怖分子屈人做恐怖分子 哈

當年福克蘭戰爭大西洋附近都叫有啲殖民地可以形成一條補給鏈，香港同英國隔成萬公里遠係好難打

港共土共勢力借機抬頭 飛起北方中共各大勢力

紅磡屎忽官 鍾領導 就係美國人

仲有啊振中呢

DQ就一定。政權保衛戰 幾污糟邋遢手段都要做齊

有錢人 有能力嘅人一定走先

唔係話支那工廠停工變出嚟嘅chilling effect咩

都要不好比港共中共土共控制既政府先可以發揮優勢 教育局為首楊幹部搞文革香港 搞洗腦教育

咪亂講一陣出左隻新品種依石屎就仆街

呢期啲回力鏢

唔係，係影響香港既一百年預言

蝗, THIS WAY

即係台灣同中國果個主權同治權問題
主權屬中國，但治權係英國到

小粉紅 五毛係聖經上指既撒旦 魔鬼

無追開 想知丘品有邊個既往蹟係比較準既

英國係汶萊有駐軍

失去支那 得到世界

開始放風

中共做緊徵兵同實彈演習既工作

佢仲打就快啦

岩岩又睇到依個

支共又一次判斷錯誤

英國汶萊同印度洋有基地

都有聽過，但後半段又好似準

隔離post睇到
台灣捐左100萬個口罩俾德國 德國多謝都冇句

台灣文化產業帶動左旅遊業

而家真係好有末世feel

善惡顛倒，道德敗壞，敵基督(維尼)想扮救世主咁，上帝既子民(美國)反而被迫害

加上教宗預言，希望5年後我地仲係安全

神點解要比惡魔恰上心口

突然諗起之前有個自稱未來人話樓唔再值錢，大家重視心靈，會唔會係因為天國已經到左，而家所有野都變哂冇意義

教宗預言？

Eva? 個個都去翻lily度

而家個教宗可能就係last果個，之後就末日

其實日韓台都係
係得香港先咁短視膚淺將商場零售業就當係旅遊業

唔洗食石屎咁仆街, 剩係飛兩隻入屋同你打招呼都已經夠晒仆街

泰國都搵到自己文創發展，香港真係輸晒

以上 一路聽一路打 lol

KFK

來自品蔥：國安來了！

fuck

黑死病過後就文藝復興，
今次瘟疫過後，大家發覺錢唔係萬能，第二次文藝復興

香港唔係唔可以
係因為一路個政權唔想有一啲可以比你自己靠自己嘅產業
所以唔會俾你發展呢啲靠自己嘅產業
而家發展左嘅產業都係一定要靠中國

黨同中共人就係敵基督 撒旦 不好忘記仲有好多 香港 甚至西方國家不少奶共偽教徒借上帝之名壞事做盡

而家梵蒂岡連教宗已經被中共買起左 根本不算代表上帝

港共土共加地產商 等既得利益者做成今日既局面 黨造個武漢肺炎終於打破神話

我一早買左，仲要係鋰電，伸縮柄，較到角度

唔想燒埋自己間屋

耶穌都被人釘十字架

周圍都有一個係左近

我直覺唔知點解突然feel到強烈覺得有啲似中國猴住香港將會產生既某啲嘢，而樣嘢會改變中國？之後香港受庇護？（一切ff,勿屌）

外匯儲備約4萬億
其中港府財政儲備約一萬億

「水地獄」中國掌權靠亞洲水塔 中國狂築水壩控制中南半島

佢哋唔係好信黨架咩？

大家變咗橙汁

讖曰：
磊磊落落 殘棋一局

啄息茍安 雖笑亦哭

頌曰：
不分牛鼠與牛羊 去毛存鞟尚稱強

寰中自有真龍出 九曲黃河水不黃.

黃河水不黃，當年就有大動盪

可唔可講解韱文？

連印度恆河都變清,所以我覺得推背圖係堅野.

等於祖利安卜錯野

港共原本個plan 燒盡庫房錢 之後高官全家移民外國走佬

中共真係大魔頭 撒旦 赤龍 而家共諜仲散怖全世界 陰魂不散 特別大企業不少請中共人 或者同中共人有關係 如fb google 不少黨員 小粉紅任職 事實證明已經係世界控制言論自由 台灣 香港 youtube 打壓異己 封鎖 標做不當圖片 影片

當年解放上海市 走不到/相信中共既商家佬好多係反右 文革 被沒收資產 逼死 家散人亡 所以佢哋後代骨子裡一定不like 黨 上海由當年亞洲國際金融中心 紙醉金迷大城市被解放後乜都無 變左廢城 點會真心擁護黨 為生存 後期加入黨既體系 齊齊搵錢作惡多端者

好睇秦國軍政府 同秦王既取態 利申 不熟秦國內政

俾唔俾佢入境啊，美國個人權法案已經ban左唔少狗官+建制已完

大把奶共歐盟國

我唔信美國唔會施壓，之前同台灣斷交啲國家好多都被美國降低外交級別

果啲小國嚟 真心美國自己都搞唔掂 仲有佢已經plan緊外資離開香港

大戰係咪抗爭定係其他野

九寨溝？秋田十二湖屌打喎

支那風景幾靚都好
隔離企住堆支那人又週圍痾尿掉垃圾
諗到都唔會想去

'耶穌又設個比喻對他們說：「天國好像人撒好種在田裏， 及至人睡覺的時候，有仇敵來，將稗子撒在麥子裏就走了。 到長苗吐穗的時候，稗子也顯出來。 田主的僕人來告訴他說：『主啊，你不是撒好種在田裏嗎？從哪裏來的稗子呢？』 主人說：『這是仇敵做的。』僕人說：『你要我們去薅出來嗎？』 主人說：『不必，恐怕薅稗子，連麥子也拔出來。 容這兩樣一齊長，等着收割。當收割的時候，我要對收割的人說，先將稗子薅出來，捆成捆，留着燒；惟有麥子要收在倉裏。』」

當下，耶穌離開眾人，進了房子。他的門徒進前來，說：「請把田間稗子的比喻講給我們聽。」 他回答說：「那撒好種的就是人子； 田地就是世界；好種就是天國之子；稗子就是那惡者之子； 撒稗子的仇敵就是魔鬼；收割的時候就是世界的末了；收割的人就是天使。 將稗子薅出來用火焚燒，世界的末了也要如此。 人子要差遣使者，把一切叫人跌倒的和作惡的，從他國裏挑出來， 丟在火爐裏；在那裏必要哀哭切齒了。 那時，義人在他們父的國裏，要發出光來，像太陽一樣。有耳 可聽 的，就應當聽！」 '

馬太福音 13:24-30,36-43

依加係種緊，收成，定燒緊？

宋代後就係外族 混血大洗牌 邊有真正既漢人 蒙古人 滿人統治後都冇啦

好明顯唔係燒緊

我覺得係種緊，可能幾近收成
燒緊就唔會咁痛苦

仲有呢樣，我覺得用呢個做指標會清楚d

'耶穌在 橄欖山 上坐着，門徒暗暗地來說：「請告訴我們，甚麼時候有這些事？你降臨和世界的末了有甚麼預兆呢？」 耶穌回答說：「你們要謹慎，免得有人迷惑你們。 因為將來有好些人冒我的名來，說：『我是基督』，並且要迷惑許多人。 你們也要聽見打仗和打仗的風聲，總不要驚慌；因為 這些事 是必須有的，只是末期還沒有到。 民要攻打民，國要攻打國；多處必有饑荒、地震。 這都是災難 的起頭。 那時，人要把你們陷在患難裏，也要殺害你們；你們又要為我的名被萬民恨惡。 那時，必有許多人跌倒，也要彼此陷害，彼此恨惡； 且有好些假先知起來，迷惑多人。 只因不法的事增多，許多人的愛心才漸漸冷淡了。 惟有忍耐到底的，必然得救。 這天國的福音要傳遍天下，對萬民作見證，然後末期才來到。」

「你們看見先知 但以理 所說的『那行毀壞可憎的』站在聖地（讀 這經 的人須要會意）。 那時，在 猶太 的，應當逃到山上； 在房上的，不要下來拿家裏的東西； 在田裏的，也不要回去取衣裳。 當那些日子，懷孕的和奶孩子的有禍了。 你們應當祈求，叫你們逃走的時候，不遇見冬天或是安息日。 因為那時必有大災難，從世界的起頭直到如今，沒有這樣的災難，後來也必沒有。 若不減少那日子，凡有血氣的總沒有一個得救的；只是為選民，那日子必減少了。 那時，若有人對你們說：『基督在這裏』，或說：『基督在那裏』，你們不要信！ 因為假基督、假先知將要起來，顯大神蹟、大奇事，倘若能行，連選民也就迷惑了。 看哪，我預先告訴你們了。 若有人對你們說：『看哪，基督在曠野裏』，你們不要出去！ 或說 ：『看哪，基督在內屋中』，你們不要信！ 閃電從東邊發出，直照到西邊。人子降臨也要這樣。 屍首在哪裏，鷹也必聚在那裏。」

「那些日子的災難一過去， 日頭就變黑了， 月亮也不放光， 眾星要從天上墜落， 天勢都要震動。 那時，人子的兆頭要顯在天上，地上的萬族都要哀哭。他們要看見人子，有能力，有大榮耀，駕着天上的雲降臨。 他要差遣使者，用號筒的大聲，將他的選民，從四方 ，從天這邊到天那邊，都招聚了來。」 「你們可以從無花果樹學個比方：當樹枝發嫩長葉的時候，你們就知道夏天近了。 這樣，你們看見這一切的事，也該知道人子近了，正在門口了。 我實在告訴你們，這世代還沒有過去，這些事都要成就。 天地要廢去，我的話卻不能廢去。」

「但那日子，那時辰，沒有人知道，連天上的使者也不知道，子也不知道，惟獨父知道。 挪亞 的日子怎樣，人子降臨也要怎樣。 當洪水以前的日子，人照常吃喝嫁娶，直到 挪亞 進方舟的那日； 不知不覺洪水來了，把他們全都沖去。人子降臨也要這樣。 那時，兩個人在田裏，取去一個，撇下一個。 兩個女人推磨，取去一個，撇下一個。 所以，你們要警醒，因為不知道你們的主是哪一天來到。 家主若知道幾更天有賊來，就必警醒，不容人挖透房屋；這是你們所知道的。 所以，你們也要預備，因為你們想不到的時候，人子就來了。」 '

馬太福音 24:3-44

以上講既野我覺得會橫跨好多年，或者幾十年

民要攻打民，國要攻打國；多處必有饑荒、地震。 這都是災難 的起頭。
由恐怖主義興起開始，已經係民攻打民，國攻打國過去20年冇停過，不過係地區性戰爭為主
現代同古代唔同在於恐怖主義出現係會以人民為攻擊目標，在此之前戰爭係以國打國
今年有饑荒係合理推論，起震亦有人預言，我諗好少有年份好似今年咗一齊來。

因為將來有好些人冒我的名來，說：『我是基督』，並且要迷惑許多人。
某程度上應驗咗，你睇韓國d邪教都係以聖經為基礎，美國其實都唔少呢d野，只係可能未咁瘋狂。

當然仲有好多我未對應到，可能未發生，例如「那時，人要把你們陷在患難裏，也要殺害你們；你們又要為我的名被萬民恨惡。 」當中「你們」應該指基督徙。

同中共比較 都係中共勁n 倍

歷史無如果 不過如果無外族入侵中原大陸 北方土地人民同文化會正常好多

好似講親選舉都漏咗海外香港人
mark返低有人做緊呢樣野先

那時，人要把你們陷在患難裏，也要殺害你們；你們又要為我的名被萬民恨惡。

我覺得發生左，大陸之前係咁拆宗教建築

閃電從東邊發出，直照到西邊。人子降臨也要這樣。 屍首在哪裏，鷹也必聚在那裏。

呢句有好多幻想空間

原來4月都過左一半
希望支爆快d到

但日落國呢個國力國情
似美國拎住先多過英國
然後好快放返香港走

Btw 強國管香港係劣幣逐良幣
有冇諗過香港管返強國
始終香港人都唔易管

可惜而家封關想過去飲下都唔得

美國佬燒支那旗

係國際法理上美國無咩理據，但英國始終仲有南京條約同北京條約係手。我覺得最有可能係英國出名美國出人，當然之後利益一定美國要大份。
香港管強國？不了，由得佢地自生自滅算。
如果強國真係好似上面post咁講軍閥割據，中央變到周天子咁要加多幾十年先再統一既話，反而香港就有好多議價空間。例如以保證中立不偏幫任何一個軍閥，保證平等貿易來換取中央係國際社會正式宣佈放棄香港主權；香港作為轉口港供應各派所需物資包括軍用品賺外匯兼藉機重建工業。

係，執行署有槍隊，若干左輪。但都係善良之槍。

［突發］吉利德藥廠通過臨床測試！

其他post見到有句金句：要鬥黃就同自己鬥，睇下自己仲有咩可以做到

「中國會輸但香港唔會蠃」係咪咩意思
雖則話要攬炒但真係唔想賠葬明明香港先係最大既受害人

40年來冇開過槍

巨龍見自己被摔到地上，就迫害那先前產下男嬰的婦人。 但那婦人得到一對巨鷹的翅膀，使她能飛到曠野，去上帝為她預備的地方避難，在那裡被照顧三年半。 巨龍緊追不捨，張口吐出大量的水，如同江河一般，要沖走那婦人， 大地卻幫助她，張口吞了巨龍口中吐出來的大水。 巨龍大怒，轉而攻擊她的其他兒女，就是那些堅守上帝的誡命、為耶穌做見證的人。 那時巨龍站在海邊的沙地上。

巨龍=共產主義/中共
婦人=中原正統繼承者(清/民國)
產下男嬰=割左香港
曠野=台灣
巨鷹的翅膀=美軍幫手
大地=台海
其他兒女=未搬去台灣既國軍/大陸其他地方
海邊的沙地=福建，金門對面

利申9up

加埋啲殘體字告示牌

係大坂飛田新地撞到fd?

恰先用諸葛神占算2020年中共出兵攻台月份是那個月

第251籤
籤詩
木生火，口不噤，瘋癲作症，寒熱相侵。

木【春天】，火【夏天】
我估計中共攻台會係春夏交接時間 即係

4月19--21日交節[谷雨(中氣)，黃經30 度]；
夏季：
5月5--7日交節 [立夏(節氣)，黃經45度 ]；

其實韓國近年都係，由韓劇帶動樂壇同旅遊再到電影，文化旅遊應該係未來方向

99年成大錯

黃蘗禪師詩預言中共果段

赤鼠時同運不同
中原好景不為功
西方再見南軍至
剛到金蛇運已終

西方再見南軍至=唔知係咪講西方勢力(美國航母暫時唔係亞太）中共承機南下武統台灣？？

因為冇工開就冇污染，所以水變清，即係人冇飽飯食

[member]
比想像中快

橙汁?

Eva?

係EVA啦

厄瓜多爾還唔起錢賣亞馬遜森林比支那

Eva

當年上海真係好掂
不過共產黨搞到
覺得香港可能就係步佢後塵

你要知道連登有大量對家帶風向，搞內鬥

係

不至香港 而家黨搞滲透 統戰 就係想稱霸世界 夢想做世界霸主 有事就全世界一齊攬炒 都係鬼佬左膠加奶共華人亂世

沖繩有F22睇場
隨非支那用機海打擊沖繩先，否則F22一升空支那空軍就收皮

冇錯

之前好似話係慘勝

唔明你講緊咩

[突發] 千名尼日利亞人 襲擊當地中資企業 非洲民間團結排華

支那一帶一路目的達成

你以為佢地好鍾意譚得菜
情況同外國人以為我地好鍾意成蟲一樣

同埋日本人喺你隔離講敬語點都順耳過班大媽嘈喧巴閉

[member搞到人地好似殖民地咁，緊係開你波[/member]

換彈頭就B2啦

似換防姐

可能只係習慣講大話，好似係唔係都話避狗一樣

真係係唔撚明
曾經電影咁勁，都唔識用電影場境嚟SELL
你老味 李小龍館 之前咁多FANS 又唔理
之前功夫熱又唔搞
攻殼果時SELL CYBERPUNK 又冇食住果勢

政府梗係唔會搞好香港電影
本土意思抬頭點算

仲未有”人”行到”神蹟”
支那覆亡可能只係未來末時出現前既一個微型演習，比世人認知

共產黨做野從來都係留島不留人

戰爭代表香港會變成緊急狀態行支那法律
然後支軍大舉亂捉人，可能有機會引致 6-8 月大風暴令世界刮目相看，不過照計行支那法律下就冇立法會選舉

亞馬遜主宰全球氣侯變化同入面有好多未知病毒

至 係解到達，所以應該係南軍壓境
係咪湄公河令東南亞聯軍進迫支那

反而我總係覺得咁調法好似係特登擺空城計引你出手咁

有冇得睇香港點？

ig成班白兵擁躉話打功能組別係錯乜乜乜

No bomber in Guam base now. It’s weird

果邊睇下新聞算
都廢事留言比人批

定係乜野家？

又唔得咁嘅，個個明知對面搞時事台直接放棄，個時事台只會完全淪陷

我都冇理過冇睇過

見搞完一間又一間黃店明顯係支那背後搞

反正我照食照買

美國

紅兵

其實咪姐係熱狗2.0

平時扮哂自己友屌泛民搞分化，關鍵時刻就露底

上次叫唔好投區選，今次就功能組別

參議員 霍利既法案 潛台詞係 要將中共定為反人類 份子
定性左之後 就可以充公中共官員同中國資產

有道理

嘉手納F22 可載核彈頭 算唔算

好成功嘅地下黨員

不係殺 係生不如死 伊斯蘭教徒都係ga

本身有幾多我地鬼知咩

唔會啦
兩個都係要塞

UFO要出場？

最慘係成班人聽佢講

唉

琴晚benny話未來5年內會出現

等我總結一下 Jessica Adams (外國占星師）講咗啲咩先

博客日期：22/08/2019

1. 如果香港係一個人，佢會同佢嘅過去有著一種關係，過去意思係英國同共產前的中國；

2. 2020年尾，香港再次實淺她的命 - 反抗及革命的溫床

3. 2021年，香港會同新嘅國家聯盟或新啲聯合國同一陣線，並開始同中國漸行漸遠；而且會發生一件震驚世界的事；一種身英國殖民地政府的感覺將會回歸；權利將會橫向發展，而唔係由上而下；

4. 2023年，香港經濟結構將會有天翻地覆的轉變；舊香港將終結。

5. 2029 年至2037年，香港將會於新嘅國家聯盟或新啲聯合國有一個厲害的位置

香港的金融及旅遊地位會獲得肯定。

利申：
1. 鳩繹
2. 見好多新加入嘅手兄重復啲預言，所以不如整個 summary
3. Jessica Adams 應該比本土占星師/風水師客觀

G7出現兩個立場

Jessica Adams好似係民主黨打手，反侵侵
佢話侵侵唔會連任

不過佢講個d時間點同其他預言都幾夾
間接支持年尾（11月左右）有大事

其實第一頁係要文返哂e d野係到
先開始9up

但成日做唔切以經lm左D位

條河唔夠黃

三角形果架？

黃河都要鬥黃

咁好j嘅

香港的金融及旅遊地位會獲得肯定

又係呢2樣

開人大

權力向橫發展？

咁姐係其他戰區會出兵

而東北唔會打

係咪多咗全民參與之類個範圍大咗

我覺得係講普選

全民參與同普選差唔多都係橫咗

雖然個個都話香港會贏會有改變
但係會唔會最後燈咗唔會發生

美軍又係台海

做咩

中日戰爭

區姐

Blog (02/01/2019) 一個大時代2019-2020 除了命還有義
1. 先死後生，即是說我們耐失去/不得不捨棄我們以為不能沒有的東西/頼以為生的東西，但先死後生，按香港2021年星圖顯示將會有另一種主導香港的權大登場，而這個權力看來受港人接受。（26/06/2019 blog 補充因土星冥王星木星40年相遇一次 - 1980年代支英談判，1940年代日治香港，都代表咗新的治港力量）
2. 台海局勢會在2020年中開始緊張。
3. 2019年3月後香港將出現短暫但觸目的群眾活動，這個念早在2018年已出現。常說一個地方在危難時依賴的是人民質素，今後港人不應有政治潔癖，更靈活地看透各方政治勢力的互動，爭取自己確實想要的。

Blog (26/06/2019) 港中的終極決戰
4. 2021年上半年林柒婆已無法在原有位置，但她會離開香港並繼續在香港以外的地方掌權；如果呢半年（即2019下半年）有人下台，大概會在7月17日滿月時間前後，下台者為女性。
5. 維尼這幾年沒有安樂日子，他的帝王夢是不可行，2023年輕則離開國家主席一職，重則可有性命危險，無論如何他無法過渡2024年。但柒婆2023/24星盤比維尼安穩。
6. 中美必定矛盾對立收場，香港即使沒有修例風波也會經歷金融風暴，並約於2021至2022年明顯出現。2019年7月1日晚上，示威者需以靈活策略作出應變，切忌硬碰。
7. 國際聲援將是反修例運動的重要元素。

Blog (15/07/2019) 天海一族帶領香港時代革命
8. 冇特別

Blog (04/08/2019) 立秋後的抗爭
9. 7月中冇高官順應天命下台，支央強硬為自己封了最後的一道生門。
10. 警暴會越來越過份，但抗爭者意志旺盛，但睇死支共唔夠明目張膽出褶被軍，但褶被軍只不過是一個代名詞。

Blog (09/09/2019) 香港的消失或戰鬥 - 十月一日前的準備
11. 用塔羅牌占卜，2020年6月出現聖杯3號牌，預計2020年6月會紆一口氣。
12. 進入11月會有喘息的空間，看見改變的希望。

Blog (13/10/2019) 香港 - 冥火衝突中的生與死
13. 要預備2020年全球的經濟不景以及香港金融海嘯。

Blog (10/11/2019) 20年一遇土木會逢庚子 香港人準備好了嗎？
14. 香港人權及民主法會有拖延，因為水星逆行至11月20日 （美國參眾兩院分別喺美國時間2019年11月19日及2019年11月20日通過，川普喺2019年11月27日簽署生效）
15. 2月下旬3月初的時間，政府內部會有變動，這會是一些緩和民憤的舉動。柒婆有被架空的可能。
16. 2020年國際社會會再次圍堵支那。
17. 土星及木星在2020年3月山羊座碰面後，再到12月中旬在水瓶座團聚，落實新的社會秩序，在這之前，香港人必須對香港前途有更高遠的願景，才能把握土木會的力量。

Blog (15/12/2019) 莫回頭 - 迎接2020
18. 這是中港對決，港府的人士變動和官員被外國排擠不是核心的戰爭，別忘了警暴。凡事要有plan B，不要僵化地喊五大訴求。
19. 2020年我們不算贏，但支那將面臨崩塌，即使美支簽訂第一階段貿易協議，支那是無力或不習慣守約。6月會見到支那的業力。香港經濟將受到大影響。
20. 2020年7月8月民間的竹抗再次震撼國際，攬炒成果在12月得到清晰的收成。
21. 2020年大環境是世界經濟不景氣，支那會失去它認為最不能失去的香港。香港人失去炒賣投機而來的致富機會，但港人會重構生活價值觀。

Blog (30/01/2020) 2020年的潘多拉盒子
22. 疫症只是頭盤，5月/6月爆發的民變迫使惡魔走向解體的方向。對香港而言甜頭是年底的新秩序。
23. 2020年6月前要做好所有措施，包括糧食及醫療用品。地方上組織民間自衛，以防盜賊。
24. 區姐相信香港將在2033年前獨立。

Blog (18/03/2020) 千帆過盡2020年的台海決戰
25. 2020年世界新秩序，台灣有其重要的角色，重返世界舞台。
26. 港台兩地情誼仍是深厚。
27. 支那6月的內亂可能牽連到台海，短暫戰火有可能在7月8 月出現，到10月會有決定性發展。支那要以台灣問題轉移內部問題視線。
28. 年中以後台日海峽或有海嘯地震
29. 台灣會是2020年世界風暴中最快復甦的國家。

原文

“You’d have to expect a trade deal here, or a new place in an emerging group of nations including Great Britain, after she has left the European Union. After all, Hong Kong was once a freeport and trading center. Yet, this time, the power will be with the people. Not with rich businessmen. We are entering the New Age of Aquarius when power works across all people, horizontally, not from the top down, vertically.”

始終我都係鳩繹，可能會有少少主觀角度入咗去

我覺得似係全民參與民眾嘅聲音會蓋過商家

根本係收緊資訊 老解郁緊咩兵 d導彈係邊
一開波就射佢戰斧

曲解黎

小英邊日就任總統？
覺得呢一日維尼會做野

希望香港歌影視、香港文化同創作可以重新同日本平起平坐

希望出到下一個發哥

好想快 d 到 2021
橫向發展可能代表無政府
好似上年 6 月連登咁，有人提出，多數人同意就放膽去既直接民主體制

2023舊香港完都 match 唔知邊個提過香港結構性深層次問題可以喺 2024 獲得解決

中咗好多

d 標題好似打唔起先咁吹咁

我開始明白區姐話香港會失去過往對香港重要既野意思
可能係指香港會失去支那，令好多靠北水既公司、機構、人搵唔到食

我正想叫大家留意下兩宋既tweet
唔好意思，我係文盲
第六點姐係咩意思？

尋日仲估會無咗金融中心地位

依個可以放下個po po頭

會唔會係台灣勝仗
返回大陸 建設民主新中國

因為上面外國占星師話金融同旅遊都獲得肯定，所以應該唔係金融，而係 2003 後香港 d 公司同支那越行越埋，令支那主宰緊香港經濟

我覺得支國以新狀況出現

照兩宋講法似
台灣守到
美日炸到維尼老母都唔應得

99年成大錯，江山只剩秦州

第4點 應該唔成立 一開得波 點會唔去到盡⋯⋯㩒左制就無得番轉頭

唔一定，如果國內兵變或有人起兵叛變，就有可能 12 道金牌召岳飛咁

如果只打金門
大陸就打撚哂飛機既話

都真係幾無言

出兵轉移視線
等多啲料打飛機

打左金門
啲小粉紅就會不斷叫打埋本島
到時更加撳唔住

所以就話視乎國內情況

都 match 到區姐嘅預言

金門 打開對比比大陸入啦⋯⋯
有咩飛機好打⋯⋯

唔會囉！覺得佢半筒水，肯定係下年先會完！

問題係香港支軍同而家軍政府，除非美軍支援

同大家補充少少資訊
以我所知，宜家有一批保險sales靠內地客（但嗰班sales佔全行業比例幾多我唔肯定）
如果只係靠香港客買保單，佢地一定冇咁多收入
佢地成日往返內地同香港，內地人靠買保單投資下，(應該順便將內地既錢轉落香港既銀行)
如果內地銀紙突然變廢紙，香港既保險公司+sales唔知會點算啦

改左
要儲小量
我諗佢既意思如果有事都係3日至7日會有支援/貨返

你有冇聽過轟炸機打海戰⋯

支幣變廢紙，連香港銀行體系都出事

係咪指中共收皮，某未知勢力建立新中國

權鬥足咁多年

支共解體，新中國成立

不過咁 經過中共DNA植入多年 上海 或大部分大陸人都已經係走精面 灰色地帶游走 會唔會行西方所謂嘅普世價值都未知 可能由大極權走到區域性小極權地區

但而家咁多小粉紅同低賤支那人，就算有所謂新中國係咪一定係好事

圈養左咁耐 果d劣根性唔會改變 分分鐘第3次國共內戰

浮財 easy money

做人腳踏實地搵錢好啲
就算你話我諗嘢老土都係咁講

金門人不嬲當自己係黨既人民 奶共多年

哩班其中作用係幫手洗錢？

所以佢哋有能力阻止人仔變廢紙？

應該係全世界銀行體系

大中華區 得台灣國人民 幾何級進化又保留到基本文化道德 當然佢哋白色恐怖年代都受不少 先有今日成就

到時成班保險雞就正式轉職做雞

原來又match到寶善老師喎

睇下疫情之後對香港雞價有咩影響
大概知道支那經濟如何
隨時可以由連登仔發明富士指數
按價錢、年齡、服務質素加權評定
取代克強指數成為評估支那經濟的一個寒暑表

實際上呢一班人係暴發戶呢個名詞出現既時候就有呢班保險佬
會哄人買外國基金
佢地唔叫呢個行為係投資
係叫資產轉移
班暴發戶都心知肚明遲早會比人充公

有後台有錢既中共人都會走資

寶善 可能有問題
小心d好

呢幾日勁多資訊

大佬禁制, 但前線未必想送死

好撚多大陸妹做海港城嗰間野
仲要好撚正

美國預左 一打金門就炸到中共pk 咁就成立

無淨財先好 有正常足夠向上流動性
多勞多得 夠學歷就上位

其實中共除左核彈諗唔到軍事上有咩優勢

會唔會未射就喺自己度爆咗

佢啲核彈頭之前先話有裂痕求其搵張膠紙痴住…

Details?

呢堆港漂 都係想拎香港身分證 同借保險公司拎工作簽證 順便搵sugar daddy

2021 就到

快啲打啦

美國太空戰隊Target開戰時立即將俄羅斯同中國既人造衛星癱瘓

英國呢啲動作就可以知道佢哋無忘記香港

唔奇

開始feel到離開緊個風眼 入番個風暴

Youtube有冇得聽返？

依,冇架喇?睇完架喇最精彩既部分咁就停左?係呀真係唔好意思,呢個只係每晚恐怖在線既精華片段呢架姐

啱啱講

美帝:我地有反衛星武器令你沒得用衛星導航
支那:我地游水過台灣使乜用衛星
美帝:

支那係咪諗住好似world war z啲喪屍咁人疊人整條人橋搭去台灣

寶善有無數據準唔準？佢個年頭預言又唔公開講
要課金，超貴，你話幾廿蚊一個月聽下無妨
貴到我覺得斂財，唔係普通養住個台
佢應該有學生，善信。
所以我想知佢準唔準

j師傅雖然叫人買蟹
但你唔買都無所謂
節目你覺得準同佢係有心咪課金
唔會話你唔課金無得聽，科學教咩

法國諾貝爾醫學獎獲得者：武漢實驗室人工合成武肺病毒

準確地犯錯

支那過到澎湖都當佢嬴啦 金門比左支那算啦成班奶到震

由1600年開始 呢個地方都唔知做乜撚野嘅

神佛戰線

唔係講共產黨新中國喎

兩宋一直唔睇好中共

攻唔入本島 上面班死屍都唔會服氣
所以支共死硬

點解中？
唔覺得777被架空喎....

共國曾自稱新中國
會唔會只係支共小勝金門戰役？

邱騰華上緊/上咗位
劉世良分析過最近特首記者會有邱騰華出就冇張建中

要開新post啦

真係唔明特首有乜咁好做，以前689年代就話有權，而家美國佬會點郁都係一個謎。如果為份糧都唔會爭太多。比我有得揀求奇乜野環保局最唔起眼個位做，睇埋5月份報告乜料先諗上位

威，疊馬

貪咗幾多我哋唔會知

以中共嘅做法
應該已經有痛腳係手，再加利誘，逼邱騰華上位

冇咩可能
美國一定出手
而一出手一定對頭號敵人做最震懾攻擊

啱 所以唔關槍先 問題係老廉under柒婆嘛 其實有民主嘅話根本唔會有咁多問題 其實如果想要多d保障 可以立法比市民更加易去司法覆核廉署唔起訴嘅決定 逼老廉做嘢 例如係要老廉而唔係市民去說服法庭點解佢唔起訴

佢地覺得大陸贏到美國
煲見丘麥撚咁撚串就知

我記得佢之前都係講話中共會贏
但係都係會支爆

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈18 之 中聯港澳不是中國一部分